有車嘅手足請入一入嚟

唔知大家有冇聽過塞車幽靈現象 簡單啲嚟講即係交通上嘅蝴蝶效應 喺車道上司機既壞習慣例如dup車 cut線 出大路唔讓車 等小動作都可以引起之後嘅車停一停 再之後嘅車就又因為前面嘅車停一停 可以做成大塞車
大家緊記要遵守交通規則 小心駕駛呀

附上研究作參考

保持安全車速 小心駕駛

推